點解突然之間咁多人係咁話英國靠唔住,英國廢,搵英國無用

就係因為搵英國幫手係好撚有用囖成日話人地國力點點點,又話收返香港有乜意義,有無意義有無利益係你講架咩人地英國考慮ge事你坐係屋企就乜都睇透曬呢班係咩人就自己諗啦,想香港少一個盟友,幫共產黨苟延殘喘英國再廢都係大國,唔好搞分化啦,we connet

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

敵人反對既

香港人日程表提醒事項
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

就要擁護